<FB睇到, 有d道理> 香港人的純正血統

(FB睇到, 有d道理) 香港人的純正血統

崖山之後無中國
華廈聖杯在九龍

日本人最清楚中國。他們知道中國現在領導人身上的DNA不是日本人深愛的華廈優良機因。這藍血當年崖山一役逃到中國南面的一個小漁村。而且這血脈可能已開枝散葉。這漁村今日叫香港九龍。我特別強調九龍。有耳聴的，便要聴了。九龍.....在新浦崗衙前圍村內的‘慶有餘’三個大字是很有啟示性的...慶有餘。

崖山之後，唐宋留在日本，上天要保存中華文化的精髓在日本，所以蒙古戰船敵不過大自然的神風。明留在韓國。所以日本人有一種韓國人學不到的優雅。元留在中國，直至今天，繼續向世界輸出黃禍。香港保存著南宋的血脈。這點解釋了為什麼香港人和日本人總是有一種feel connected 的感覺。

中國近幾百年歴史是蒙古人，女真人（金，後金，滿州）和漢人的互相屠殺。南宋在長江以南。當時北方漢人的血液裏究竟有幾多韃子的DNA? 今天聽北佬磯呢估撈的國語基本是韃子口音。不是純漢人。最純的漢人血脈在香港。宋室最後出現的地方是香港。衙前衞村有宋室留下的真跡。你以為到了今天it doesn’t matter? 今日的假漢人以不純正的血統領導中國，行為舉止像蒙古人，野人女真，幾十年摧毀中國幾千年文化，處處針對華厦正宗血脈香港。這是他們野蠻人DNA和血脈的collective memory 在作怪，在復仇。當你以為我們漢化人，其實我們被韃子化。這種潛伏在黃種人體內的蒙古人DNA, 今日對世界又會造成另一埸黃禍。

PS 有兩種人最明血脈的重要性。養馬的和睇聖經的

(代po，重po再求支持) 【突發】推介港台/Viutv節目嘅Instagram上線啦！

但宋被元滅國 華夏最後一個王朝係清 即係女真
宋朝尚文輕武 正如香港人尚和理非輕勇武 雖然而家有改善 但唔做到全民和理勇 都係難贏

冇錯, 宋被元滅, 情況和現在香港人被共產黨虐待一樣